Marri Kongas kaebas et temma mees Mart ollewa ühhe kamsoni neitsi kõrtsi jooma-wõlla eest pandiks pannud, pallus et kohhus temmale selle kätte lubbaks. 40 kop. hõbb. mis rahha wõlga ollewa, lubbas ärratassuda. kõrtsimees Jürri Kasik wastas, et kül 40 kop. hõbb. rahha wõlga, agga peale se weel 200 kop. hõbb. wiina-wõlga selle kamsoni peal waljas ollema. mõisteti: Kõrtsimees peab kamsoni naese kätte andma ja saab 40 kop. höbb. naese käest.
